曼聯苦等王牌終於滿血復活 山齊士主宰摩帥生死

在一片質疑聲當中，曼聯終於贏波了。國際歐冠盃，曼聯2-1戰勝皇馬。摩連奴口中唯一的前鋒山齊士再次發威，他貢獻一傳一射。這個夏天，雖然曼聯熱身賽成績一般，但好消息是山齊士的狀態非常出色。經過了一個沒有比賽的夏季假期，山齊士的狀態調整得非常出色，曼聯球迷完全可以期待新賽季山齊士迎來大爆發。

摩連奴賽前說：「山齊士是目前曼聯唯一的前鋒，唯一的翼鋒。我沒有其他的攻擊手，所以過去兩場他踢了90分鐘與85分鐘，我對他的表現是非常滿意的，他的態度也是現象級別的。」

今場山齊士又一次踢滿了90分鐘，在進攻端，他依然是曼聯表現最出色的球員。第18分鐘，達米安助攻上前，在右側倒三角橫傳禁區，山齊士包抄推射破門。智利人在中路漸入佳境，他的射門感覺非常好。

能夠入球，山齊士也能夠為隊友策應。第26分鐘，馬達在右側傳中，山齊士在禁區內回頭望月將球回頂給了跟上的靴里拉，後者抽射破門。這對山齊士來說特別不容易，要知道智利人的身高僅有1米69，他能夠像一名中鋒一樣用頭槌來策應，的確是十分罕見的。但這同時也說明他對場上的形勢以及落點的判斷非常好。

上一場面對利物浦的比賽中，雖然曼聯以1-4慘敗對手。但山齊士的發揮卻可圈可點，他攻入1球，而且還多次為隊友策應。在沒有高中鋒在場上時，山齊士在前場活動的範圍更大，更加自如，完全發揮了自己的特點。在最近兩場比賽當中，山齊士已經攻入了2粒入球助攻1球。

山齊士在1月份加盟曼聯之後，表現一直起伏不定。他上季在代表曼聯出戰的18場比賽當中，僅攻入了3球，表現遠遠沒有達到預期。但經過半個賽季的戰術磨合，山齊士在曼聯陣中目前可以說已經漸入佳境了。摩連奴對他的使用也更加靈活了。這或許是曼聯在這個夏天僅有的好消息。

與此同時，山齊士這兩場在中鋒位置的強勢發揮，也許也能夠給摩帥一些戰術上的啟發。比如說嘗試讓盧卡古踢右翼鋒，讓山齊士來到中鋒的位置上。比利時國家隊的馬田內斯就曾經嘗試過把盧卡古放到右路，把迪布尼頂到中鋒的位置，取得了非常好的效果。

距離英超聯賽開幕已經不到2週的時間了，很顯然在賽季初段，包括盧卡古、拉舒福特、連格等人都會需要一段時間來適應比賽的強度。而馬迪爾與摩連奴的關係又相當緊張。所以在賽季初段摩連奴能夠依靠的攻擊手也只有山齊士了。

日前，《每日郵報》稱摩連奴是新賽季英超最有可能第一個下台的教練，那麼摩帥要避免在「穆三年」再次遭遇困境，在賽季前段只能依靠山齊士的發揮了。

全能到仆街

神魔終於合一

上場對利有入波咩

你識咩
全能到仆街呀

熱身賽都好j

唔j得啊
連續三年歐聯冠軍都禁住黎打
真係魔性澎湃 爽啊

賤種皇又玻璃？

做淡友唔得嫁咩
一定要係皇迷

係戰士既眼神

盧卡古打右翼斬比山齊士同當年中堅賓斬比艾沙雲異曲同工

山=神
摩=魔

家陣大家都係睇下摩佬幾時屌鳩山神既姐

全能到復活都識

全能當然包括埋復活

爺爺走得太前

獌聯英超奪冠有望

個風唔生性呢弊在

響應熱潮，山神連罰球都claim到

係唔係得曼聯有熱身賽j文

LKK 呢？去左邊？

55

可能推返舊年d post

喺美國